從來只有群眾自發，咩叫解放軍自發？

咁樣，解放軍可以自發發動戰爭？

軍人身分嘅存在就表示服役中，軍人係冇放工時間。

中國係唔撚係可以話導彈係軍人自發發射，軍人有戰爭自由？

港豬係唔撚係short撚左？

成撚日話破壞一國兩際，係自發都係要警察自發，呢個先係一國兩際。

軍人又可以「自發守護軍營 / 註港用地」？

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

推推推推推推

軍人自發 咪即係兵變

大家真係要認清嚴重性 唔係講玩

所有巴打！老解只可以面對死物！大家唔可以直接對付！裝備問題！如果佢哋鐘意，製作多D死物比佢哋練習體能！ok ?

根本就on9
未撚聽過軍隊會自發執行任務

請下次
自發
取代
黑警和特首

推

平日就做蒙面黑警
今日咁啱無帶gear出來姐

咪就係

記者要問

休班解放軍